
                      Guión:Increible tú__Dirección:!No¡ tú__Argumento:__¡No! tú__BSO:¡No! Tú__Yo:Increible PIXAR,y una vez más,creando una artística cinematografica increible pero a eso ya estamos acostumbrados,increiblemente acostumbrados.Fenomeno pixar,me ha encantado,tiene personajes muy divertidos y un villano perfecto,aunque es verdad que la historia ya suena un poco y puede pecar de poca originalidad con respecto a las demas pixar,por esa razon la dejo con un imprescindible.Gran pelicula.Recomendable.Nota:7
        
            